今日遊行嘅咁多位戰友

唔該食啲野先好行！！！
上次有好多暈ge人都無食到野
同埋記住無時無刻
hydrate!
hydrate!!
hydrate!!!

利申：夢見果日急救